{
  "premier_star_wars" : {
    "question" : "En quelle année est sorti le premier Star Wars?",
    "answers" : [
      "1965",
      "1977",
      "1983",
      "1985"
    ],
    "right_answer" : 1
  },
    "beverly_hills" : {
    "question" : "Dans Le Flic de Beverly Hills 2 qui revient en temps qu'un inspecteur de la police de Détroit?",
    "answers" : [
      "Forest Whitaker",
      "Gary Coleman",
      "Laurence Fishburne",
      "Eddie Murphy"
    ],
    "right_answer" : 3
  },
    "fbi" : {
    "question" : "Dans quel film Keanu Reeves jouait-il un agent du FBI et Patrick Swayze un surfeur?",
    "answers" : [
      "Double Impact",
      "High Risk",
      "Point Break",
      "Fast Getaway"
    ],
    "right_answer" : 2
  },
    "robot" : {
    "question" : "Dans quel film d'animation un robot solitaire rencontre un robot de recherche appelé EVE?",
    "answers" : [
      "Robots",
      "WALL-E",
      "Le géant de fer",
      "Lilo et Stitch"
    ],
    "right_answer" : 1
  },
    "lara" : {
    "question" : "Qui avait le rôle principale dans Lara Croft Tomb Raider?",
    "answers" : [
      "Angelina Jolie",
      "Jennifer Garner",
      "Sandra Bullock",
      "Lucy Liu"
    ],
    "right_answer" : 0
  },
    "gad" : {
    "question" : "Dans quel film d'animation Gad Elmaleh prête-il sa voix à Gru?",
    "answers" : [
      "WALL-E",
      "Les indestructibles",
      "Chicken Run",
      "Moi Moche et Méchant"
    ],
    "right_answer" : 3
  },
    "apollo" : {
    "question" : "Pour quelle réplique le film Apollo 13 est-il connut?",
    "answers" : [
      "Il sont de retour",
      "Nous ne sommes pas seul",
      "Ayez peur! Ayez très peur!",
      "Houston on a un problème"
    ],
    "right_answer" : 3
  },
    "o_connor" : {
    "question" : "Dans quel film Paul Walker a-til joué le rôle de l'agent du FBI O'Connor?",
    "answers" : [
      "Opération Espadon",
      "Fast and Frous",
      "Point Break",
      "Fast and Furious"
    ],
    "right_answer" : 3
  },
    "singes" : {
    "question" : "Dans quel film un chimpanzé génétiquement modifié déclenche-t-il la révolte des grands singes?",
    "answers" : [
      "Roi de la planète des singes",
      "Planète des singes: le secret",
      "Planète des singes: origines",
      "Né sur la planète des singes"
    ],
    "right_answer" : 2
  },
    "singe" : {
    "question" : "Quel est le nom du chimpanzé génétiquement modifié qui a déclanché la révolte des singes dans La planète des singes?",
    "answers" : [
      "Koba",
      "César",
      "Houba",
      "Le Marsupilami"
    ],
    "right_answer" : 1
  },
    "alien" : {
    "question" : "Qui incarnait Ellen Ripley dans Alien de 1979?",
    "answers" : [
      "Jessica Lange",
      "Meryl Streep",
      "Sigourney Weaver",
      "Pam Grier"
    ],
    "right_answer" : 2
  },
    "avocat" : {
    "question" : "Qui incarnait l'avocat Jake Brigance dans Le droit de tuer de 1996?",
    "answers" : [
      "Brad Pitt",
      "Chris O'Donnell",
      "Matt Damon",
      "Matthew McConaughey"
    ],
    "right_answer" : 3
  },
    "jack" : {
    "question" : "Dans Pirate des Caraïbes, Jack dit souvent: Souvenez vous de ce jour mes amis, comme celui...?",
    "answers" : [
      "...où vous avez faillit m'attrapper",
      "...où vous avez faillit capturer le capitaine Barbosa",
      "...où vous avez faillit capturer Jack Sparrow",
      "...où vous avez faillit capturer le capitaine Jack Sparrow"
    ],
    "right_answer" : 3
  }
}
